好重要！兄弟爬山要Be Smart！

勇武和理非各有各做互相補足係好好嘅概念，不過見到今日行為藝術出嚟，唔係質疑本意，但係好嘅本意同好嘅做法掛唔到勾，就係下下之策。